你地幾歲開始無同屋企人住？

當初因爲咩事搬出去住？屋企人點睇？

出黎住左五年我原本間房已經變左雜物房
應該唔會預我再返去住

2 年前，因為同女友同居，宜家分左手，變一個人住。

可能已經當無生過你

一個人點解唔返去？屋企人又煮飯做家務
不過出去住慣左 返去又要重新適應

19歲開始,出去住左8年
之後關係好返d
屋企人有留間房比我間唔中返去訓兩晚

兩年前
我應該都唔會再番去
唔知我間房變成點

當初係關係差所以搬？

上個月 就24歲
以前都住左hall 4 年
終於自己一個

咁大獲 唔會再返去

終於 其實同屋企人住都幾好吖 除左無私人空間

去左外國讀書讀書然後quit 左u
嘈過下, 加上少見感覺淡

已經失聯，加上比細佬個女友迫左出嚟。話佢哋要結婚，更加無可能返去

我諗宜家我既生活係一個人，無女友無朋友。

19歲

依家24歲都仲同屋企人住緊
冇錢搬

係
有誤會 都搞到好大鑊
我又唔想解釋
所以算了

有得揀我都唔想搬
儲唔到錢

27歲都同屋企人住

same 好想搬出黎自己住
但一諗起d洗費就縮

有無人怕一世/結婚後都要同屋企人住

27，除左儲唔到錢之外，感覺非常好，做乜都得

有得食有得住
仲有免費工人
除左有時有嘈音外都無乜野

16

你對私人空間無要求姐